(分享)呢個Youtube channel 好撚高質

個channel係介紹返各區不同黃店嫁
支持自己人係日常抗爭嚟

光

復

香

港

，

時

代

.

革

命